［18禁］這晚，青衣被列為一個疫區/禁區

如無此外哩個POST會係結局篇
多謝咁多巴打支持同鼓勵..
我先可以爆到2個POST..

照舊二,四,六出文..

都係個句求正評,你個正評就係對我支持

FACEBOOK:[url]
[/url]

第一個POST-
第一個POST-